想搬出黎住，因為政治野同屋企人反左面

我想搬出黎住，因為政治野同屋企人反左面，搞到好唔開心。
但係自己依家仲係讀緊書，返past time 嘅錢又唔夠租屋住，我可以點搞？

睇下有無女仔fd屋企有空位住

親戚朋友幫到你

住唔住到hall
有啲女生合租share bathroom有自己房大概3千幾一個月

Sorry唔小心按錯負評

樓主講下住邊區, 租同水電煤出到幾錢
或者係連登搵到志同道合既人夾租

我唔係樓主，不過都睇緊地方
九龍/港島區都有這類女子合租套房
不怕遠的村屋都可以3-4k合租到700-900尺的